快d落街剪交通燈電線！！！

零成本製造最大混亂！